{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019271",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "준이네 닭도리탕"
    },
    "text": "大田広域市大徳区中里路121階に位置するジュンネタットリタンは、タットリタンとタッチャグリを専門とする食堂です。 鶏と一緒にネギの和え物を添えた食事を楽しむことができ、真心を込めて味を報います。 ニンニクタットリタン(一羽半)は36,000ウォンで、ニンニクタットリタンは26,000ウォンです。 熟成キムチ入りタットリタン(一羽半)は38,000ウォンで、タットリタンは28,000ウォンです。 大型器のタットリタン(一羽半)は33,000ウォンで、タットリタンは24,000ウォンです。 ヤンプンイ、タッチャグリは25,000ウォンです。 訪問してくださって、ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュンネタットリタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "大田広域市大徳区中里路121階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュンネタットリタンはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ジュンネタットリタンはタットリタンとタッチャグリを専門とする食堂です。"
        },
        {
            "question": "ニンニクタットリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクタットリタン(一羽半)は36,000ウォンで、ニンニクタットリタンは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチ入りタットリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチ入りタットリタン(一羽半)は38,000ウォンで、タットリタンは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型器のタットリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "大型器のタットリタン(一羽半)は33,000ウォンで、タットリタンは24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンプンイとタッチャグリの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンプンイとタッチャグリは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジュンネタットリタンの料理に何が添えられていますか？",
            "answer": "ジュンネタットリタンの料理には鶏と一緒にネギの和え物が添えられています。"
        },
        {
            "question": "ジュンネタットリタンではどのような味を提供していますか？",
            "answer": "ジュンネタットリタンでは真心を込めて味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュンネタットリタンを訪れることができる場所はどこですか？",
            "answer": "ジュンネタットリタンは大田広域市大徳区中里路121階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュンネタットリタンへのご訪問、ありがとうございますと言ってください。",
            "answer": "訪問してくださって、ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 443
    }
}